政府: 公務員重新在家工作，呼籲私人公司跟隨

From 港台

Home office again

又唔立法強制跟隨有撚用

完全學哂大陸果套

最戇鳩係有公司跟，跟住有d 重奴性撚樣死番去做野搏表現

又可以去行山

行山銀行

根本唔應該復工

Cls 多得佢唔少

屌你老未公務員真係人生勝利組
平時已經hea到仆街，而家工都唔撚洗返添

公務員又然

私人公司正仆街

公務員有特權
係屋企唔洗做
fat fat

上次成個月唔番工香港都正常運作

大陸政府人員不能home office
中共只宣佈市民停工，公務員不包括在停工內
港共比中共更痴線

唔該退稅
公務唔返工
點解要交稅

大既私人公司係跟政府

係 大把公司仲home office緊 係有d傻鳩玩野

唓， 私人機構睬你都傻
賺錢最緊要
高層返公司唔戴口罩
正仆街

講得好
僱員唔番工點
點解要出糧

先唔講有部分公務員有keep住返工
唔洗返工亦睇唔出點正常法？
你考到車？去到康文處d場？

長洲坪洲大澳南丫島準備迫爆

唔叫立法會暫停會議？？

其實有無諗過好多人住劏房，公司衛生環境仲好

唔復工
有啲自私撚又一定要人serve佢
日日係度屌你班公務員唔洗做

又係叫人跟

咪ngo個班 同 本身做開政府生意個班啦

你試下叫樓下間茶記 唔開呀

呼籲。。。。。。

私人公司真係慘過食屎

跟住人哋第一日復工又屌鳩搞到啲巴士地鐵多咗人搭
佢哋根本唔明好多大機構都係睇政府做法在跟着做，政府唔停工佢哋唔停
又有人話公務員唔使返工應該求人工，到時啲大公司大機構跟住政府咁樣一齊做佢哋一樣會屌撚到仆街

成個幾兩個月都唔識set up home office嘅配套
仲繼續迫人返工嘅公司係咪應該聽執

林奠認錯

依家好多茶餐廳夜晚唔開星期六日又唔開

咁就問下你老細喇

Work from home學大陸？
好多西方國家都係喎

公務員係咪弱能人士來架？唔識照顧自己？

係因為沒生意 所以唔開姐

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔係做政府
不過公司跟政府

公務員home office= 公務員又贏 又可以唔使做
公務員全面復工= 屌你老味林鄭cls 復工姐係攬炒姐

啲發展商咪無跟

新年後home office到而家

武漢岩岩先復工，林鄭呢隻港英間諜又黎搞搞震
污名化我偉大祖國

On9 政府
用緊急法啦

人工唔洗扣 但應該要全港一齊彈性上班

呢個時候又唔用緊急法

好撚矛盾

公務員返唔返工好

我覺得呢啲時候緊急法就應該要用啦，應該要強制所有雇主彈性返工或者如果所有人都要返工嘅公司要解釋俾政府知係咪真係有咁嘅需要

同叫人坐滿7成巴士一樣

[/member]Ngo都係一個星期有一日home office 仲要有機會冇

最近被人清算個間[/member]

咁唔洗返工果D 應該要no pay leave 啦屌

當爆緊第二波 好多公司都已經取消home office啦
你哋死 你哋事 公司賺唔到咁點呀？

喺香港有幾可要靠政府
搵人打鳩你掉落樓幫你free diving 就有份

屌你我ngo完全冇hm office仲要keep住搞活動
正仆街

又多個傻鳩話公務員停工冇影響

呢d撚樣以為間公司佢有份咁

林奠收到風知道又要爆啦？

岩呀同意 唔洗全港停工 但彈性返工真係有必要
例如一條team返一三五 另一條返二 四
又或者係Team入面安排彈性返工都得

但係你又要咁諗喎如果政府咁樣做先唔講啲公務員會有咩反應，其他私人公司如果跟政府咁樣做班打工仔咪又係一樣會屌撚晒老母話寧願返工 ，已政府啲高層咁撚縮骨下下都怕蝕俾啲下屬嘅性格佢哋都係迫於無奈先至用呢一招去睇吓會唔會有更多嘅公司效法佢

其實公務員返唔返工都冇乜影響

呼籲你咪撚再呼籲

支持wfh
班新移民慢慢等津貼

你估間間都有得work from home咩

圖書館38度都比入嫁。啲探頭探熱針唔準，有條友明明發緊燒都可以比佢入嫁。好危險

私人公司可跟可唔跟，但公務員出市民既糧，用稅去交錢，佢地有無糧出，市民無得話事？

黎緊又照加人工
幾肯定好多公司凍薪

我覺得唔洗放no pay
政府做到全港一齊彈性上班已經ok

根本佢地係社會的負擔

請問有咩影響？想學下野

私人公司:
ok
大家 no pay leave 住先
但如果我有咩緊急野搵你唔該幫幫手

例子唔講咁多, 之前已經講到攰
求其講個運輸署, 要攞牌續牌考車已經好大影響

的 巴士/黨鐵 班次少左咁多=迫多的人上車=有就一鑊熟
已經唔係屌第一次尼樣野
呼你老母個籲咩

我都想知，除左Renew 司機牌照

我覺得林鄭係簡直有世界級既預知能力

777：公務員復工，照考DSE

我老豆home office 咗一星期，二月中日日都要返工。。。。

呢個影響真係好大！原來公務員咁重要！

唔可以no pay, 否則肯定全世界都返晒工

無辦法，唔係間間公司都會跟
但起碼大MNC會跟

On撚9 呼籲

真，年年升pt同跟通脹加人工
工作時間穩定少ot
大部份工作hea，一份工作可以幾個人一齊做
做得差又唔會俾人炒
年年有物資買衫鞋
仲有得排屋
簡直勝利組

之前成堆po叫公務員帶頭home office
乜依家真係home office 又喺度嘈 真係難服侍

星期六傍晚宣佈
其實疫情越趨嚴重都唔係第一日既事
早d宣佈俾d公司react唔好咩

我明大家都好憎公務員,
但平心而論, 如果一個政府冇左一班公務員, 你真係覺得個政府運作到? 短期內可能ok, 但長期黎講肯定唔得啦

又白出70k

唔好跟隨 會影響公司

公司都唔開門點返 係門口罰企？

再講一早就應該強制性啦，除左必須上班既行業

唔返工出四五萬糧？個個人爭住 AO EO，做既野真係好專業？

呢個posts 見到啲私人公司港奴酸緊公墓員
好大陣酸味

教畜表示一星期有四/5日都要返去拍片

又唔洗番工屌你老母

Home office正路，係唔知點解唔迫私人公司跟隨

即係有無其他影響？真心想學野

呼籲咪日日照番

Dh表示。。

冇公務員撐住香港 香港一早玩撚完左啦

無法例可用
除非緊急狀態

屌啲公司理得政府 咪又係要所有人返去

依家唔係仲係緊急法中咩

記唔記得山竹第二日香港有幾惡劣 林鄭咪好似而家咁
公務員休 鼓勵私企停工

根本一早就唔應該復工
成日屌市民防疫鬆懈左 政府咪一撚樣
幾多公務員放飯無罩
同埋 你係公佈可唔可以早少少
星期六先公佈 大把私人公司都安排好下星期點
你咁遲講啲私人公司下星期都係照返 大家繼續攬炒

公務員： 正！ 又有假放，又有糧出
市民： 繼續交稅，繼續開工

違左憲啦
政府仲上訴緊

第一次有人提緊急法係用係山竹果次
林鄭話相信絕大部份企業會彈性處理

依幾個月un un腳等收錢

救護
不過佢地有返工
你就當睇唔到
當正所有公務員都ho

我估公務員加2-3%

6%啦

呢度羅輯來

係囉！唔講我都唔知呀

我公司跟左

咪又係得班大佬home office返
我屌你老母咩

依家一齊返工幾撚開心呀 一齊攬炒啦

多謝提醒！

睇網上新聞佢無呼籲私人公司跟隨

樓主睇直播聽到？

咪理d傻鳩唱衰公務員啦

你呢d垃圾用唔著個服務就話冇影響

一齊考政府工囉 講到咁好

點解私人公司唔wfh就將啲怨氣發洩去公務員到 上面講嗰啲咩公務員冇用完全同件事冇關係 硬係要搵啲嘢屌下

由一開始到今時今日
公司冇home office過
私人公司睬你有味

一日都無放過呀我！

大陸復工，你就home office

大把人考啦

有講呀

係撚 我間上市公司乜都唔撚做 淨係擺支洗手液係門口
早兩個星期先後知後覺要探熱

做咩事惡言相向呢？雖然我確實無閣下咁需要成日去睇醫生

彈鬼彈馬 當時我就要九點鐘準時返工

中資一撚定唔會跟, 佢地要跟習帝指令, 復工復工復工!!!!

有呀 佢講左

香港人用左幾多錢養班冗員？

老細知到你home office都交到貨 仲唔炒左你判去菲律賓做？^

一齊做狗啦，又可以打班仆街

舉例唔代表我有需要
你咁冇腦唔怪之得係到左賴右賴

私人公司係唔會跟架DLLM

Yes
正苦部門=大型庇護工場

你咪眾人皆醉我獨醒唔好撚酸繼續返工囉奴仔

咩呀
連登仔成日想人哋復工㗎喎
最好大家一齊返工，一齊瀨嘢

事實就係有部份公營機構 ngo 私人公司係跟正苦安排
正苦唔帶頭做 直頭連依部份嘅機構都唔會跟

中資公司理撚得佢啦
但港資同外資應該要跟

又嚟魚蛋論

如果本身間公司客源穩定，而又可以係屋企做既都無所謂。最撚慘係本身又無咩客，叫你home office+no pay+ 清大假既話就日日夜夜擔心俾人炒。有d 人有老有大有細要養，經濟負擔好重

你老母 咩職業冇左都唔撚得嫁啦
講到政府工好撚重要咁

納稅其實等於係收「陀地」，從來畀嗰個無權話事。

政府既角色理應係緊接情況 用機制去保護市民安全
依家返唔返工唔淨係錢既問題 係安全問題
但柒婆政府唔想“中計“攬炒 所以死都唔停工 只係敢出order俾公墓員
咁其實有無你個政府都無撚用 反正你唔敢／唔想治理社會
依樣先係最抵屌

佢話home office就真係home office咩
正常運作係因為總會有人係要返工

利申，一路都要返足5日既on9低級打雜

Home office?
我個間仲有人要去強國出trip
政府唔立法凶office 就有份

應該全部關門7日

屌你老母
做到我直頭退休啦 政你老母咩

幾多香港人做緊中資知唔合, 都係班低層冇得選擇既人.....

你信唔信如果自己都放果班人
人工又高過公務員
一定唔會屌埋一份

利申番五日

咪攬炒囉，有咩問題

公墓園工唔使返，人工照加

又可以行山

私人工：咩話，聽唔到

魚蛋論

個個係到嘈公務員唔洗做，但明明自己都可以去in又唔去之後係到羨慕人，酸到呢

屌 有D巴打真係先知 早兩日有Post話政府應該要帶頭HO 唔係私人公司唔跟 果陣已經有巴打話有人一定會屌公務員唔做有錢收 公字佢嬴字就你輸
完全準確

咁你咪屌你老細鐸縮
工會冇撚用囉

香港永遠都係咁
工會就廢過閪
老細就惡過狗
但打工嗰班除咗上嚟玩魚蛋論，就乜嘢都唔做

又冇諗過外國嘅勞工權益係因為工會fight咗幾十年

政府帶頭Home Office啦！！

多謝巴打提供

佢哋真係全停，市民連飲水丶食飯都有問題。

仲有啲 過戶買賣車少陣會影響生計

我冇話政府工好撚重要,
我只係唔同意d人話冇左公務員都可以正常運作

好多廢柴考唔到公務員

明明勁多人嘈續唔到牌又剩咁

全部庫房預左大部分做公務員退休金
納稅人為公務員而生咁

又講呢d，你估個個都咁無大志既咩，如果香港700萬人都去in政府工就玩完啦，香港人做野咁辛苦就係因為要養住班冗員同綜緩撚

總有d人未做過就以為真係唔洗做

推左又話公務員唔撚做野, 連燈仔一向作風
神之預言

Home office 正！

好少囉，我公司四五千人都冇跟

好多提子🍇

係呀 政府工真係好撚辛苦

sent from bed or hill

答案就係「分化𨶙」，無公務員支持好多社運唔會成功。

今晚新界四區開花🌼8:15公佈地點 ！！
你班狗咪慢慢係元朗企囉！
幫手spread唔該！
唔係大台！

唔好講到700萬人in就700萬人有得做咁
只係考唔到先係出面做死狗姐

因為現實係絕對唔存在帶頭作用
香港絕大部份打工作就係賣左條命比老細
你一係就做一係就選擇唔做
冇資格同老細傾任何條件
你敢出去傾就第一個抄你

呼你老母咩 好似撚英狗 人似派25000。全部停一個月啦 屌你老母777

唔知銀行跟唔跟呢

公墓猿又嬴

果的人應該中武肺快撚的死

留名等睇人鬧公務員停工
之後畀連登公務員圍住鬧

收皮啦屌你地老母
撚有得wfh啊

復工就屌人多增加傳染機會，停工又屌蛇王呃飯食。好多商家都係睇政府頭，就算無法律權力作規管，起碼政府已經表咗態呼籲減少外出。黃子華魚蛋論真係一針見血。

Home office又如何
日日都要返學校做野
哂9氣

點解我唔係公務員

講到公務員唔洗交稅咁

吊打政府工好正

Wfc

大志撚出現了骨氣撚出嚟未

政府在家工作即係唔使做
人地私人公司又vpn又remote desktop,做到隻狗咁

支持消防

日日返，仲要唔上罩，成日開會

連為自己嘅權益罷工都做唔到
喺度講耶穌咩

罷工？老細會唔開心，工會又唔會理，不了

咁多行入面得巴士佬先夠勇

以前6000人apply，爭幾個位，而家唔知幾多呢

可以支持全港公營服務全盆私營化咪無少公務員囉！私營化後咪好港鐡丶兩隧咁年年加價。 入醫院無錢睇醫生唔好喊！ 睇下醫管局現在似乜！

好撚多酸民
要怨既怨你老細點解唔肯俾你地HOME OFFICE
要怨既怨林奠點解唔立法私企去跟
呢家走去屌班公務員又HEA又廢做乜鳩

On9
因為真正會影響到運作個d一直都返緊工囉
救護有無得home office呀？
消防可唔可以home office呀？
唔講緊急服務 淨係講運輸署停都搞到好多人頭痕啦

佢地條命衿貴d

窮人係賤架啦，咁撚把炮唔好做囉。出得糧比你，你本撚左條命都要返工架啦，成班on99

關咩環境事
你離開屋企就已經違背home office 既原因

所以今年Aco報名會創新高

佢會話緊急法要係緊急狀態用

今晚銅鑼灣有集會架 依家黎都未遲

大爆發

Sleep office 都唔減人工

政府未講 d 公司一見尋日個 48 宗數字已經即刻叫人下星期 home office 直到另行通知

非專業職系又唔係成日Recruit果啲次次過萬

閪工就辭職啦

分化撚走出黎屌公務員真係唔知做乜柒
對準槍頭啦屌你老母

係囉
你地d公司唔跟就真係要自已爭取下

aco咁低人工不了

老老實實，大家講到咁好未一齊去考囉

sad but true

法庭好似係緊急法違憲，所以禁蒙面法無
效

呢下真係就算唔撐政府
都真係博唔到

唔係話係架車最多坐 7 成咩

現實情況就係咁
一係就妥協一係就唔撈
葡萄啲政府工都冇用

我考完做緊
咪撚信唔洗做，睇你運氣㗎
唔係個個部門都係咁

公司GM叫人帶口罩
自己就日日唔撚帶周圍行傳播病菌
死仆街高層話知你死

back office唔係人黎

所以香港社運好難成功，太多儍仔被奴役而唔去爭取解放而係希望更多人被奴役去平衡心理。

一字曰「考」

差唔多翻足4日，屌一句所謂home office根本on9，搞到部門首長根本無從入手

其實政府office 有vpn 架

撚有得home office咩政府 一個禮拜之後咪齊齊返工

Eo 以上無公屋排

全部在家扮工，搵啲窮賤人係出面頂撚住

講到in就一定請你咁。又要有大志又要葡萄人有假放

SHK跟唔跟機呀𨳒你

咩撚野大志阿，咁你地又講到政府工咁好

其實呢，而家收車收得好勁，
最勁係全日少左一半以上既班次

個本意係叫班仆街咪撚再亂9咁cut班次
只係局長講唔清

現實係workman都爭餐死

你4日咁好？我上星期7日

就算唔洗做又點。咁羨慕咪去考囉，又唔考又要屌

屌，aoc萬2都制啦，一路做一路排公屋

又唔撚敢講停工

停佢老母，仲忙過之前

大撚把考唔撚到公務員 出去私人工做死狗

個個都話好，個個都話自己有大志

想問係咪自己部門選擇在唔在家工作

屌 唔係個個公務員都可以home office架 有d部門又多野做 又要返足咁多日架 DLLM 不過有d部門無野做係真 唔好一下屌哂全部人啦 人講你又講 以為全部人都好he’s

因為民間唔撚信政府，成個政府已經半架空咗

其實想知，日日慢慢做會唔會比人炒，定最多無得升?

林奠：又中圈套

多係多，但其實黃亦會有，香港由赤納粹極權控制，位高權重啲就算黃亦唔會光明正大同政府唱對臺，始終有家庭要照顧，最多係關顧吓內部同路人，大事化小已經功德無量。

星期六先講

啲私人公司冇跟到囉大機構都冇喎

要怪就怪行山mt啦
破壞信任

私人公司撚會跟

過左試用期，唔做犯法野可以話係無敵既。
理論上表現唔好可以唔批你跳point 加人工，但實制上唔知係咪真係會做。

當然，大把老野一早max曬point。

唔死都無用

行山銀行呢？

人地政府都強制啦
哩個政府真係害死人

炒就唔會炒 但升一定無得升 就算唔望升 你比上面搞/屌 都唔好受啦 唔係全部人都可以hea 返工架

仲係要on roster 返
係咪無睇777記者會

驚唔係全部政府部門都會跟隨執行home office , 有啲部門係部門主管話事咪要返齊哂

30歲排撚到50歲都未有
依啲一樣係外人以為好正既神話

呢d濕鳩低級文職野就唔好攞出黎講啦

咁條友升又冇資格升又最高薪點，索性hea做係咪無敵?

又話聽專家意見 你自己陳局長都話戰爭狀態啦

在家工作呀on9

如果夠面皮厚 任屌都無反應 你可以咁講既 通常都係藍絲廢老黎 口罩又唔撚用 講緊係街出面 屌完都係唔用

話公務員唔返工無影響嘅係咪無用過政府提供嘅服務？

依家運輸處唔開工，想考車牌都唔得
做工程狗去BD入則/EPD申請chimney等等都好大影響

唔用到既服務就冇影響
世界圍住佢轉

其實出黎做野個個都撚屌黎架啦，最緊要有糧出姐

班毒撚肥閪連康文署球場都未Book過咪話政府停唔停都無所謂囉
無車無公司無樓無稅交咁又真係無樣關事既

依家萬5啦
未計今年又加人工

講幾多次你地先明，公務員wfh 係想做個帶頭作用，香港地自由市場佢無得學大陸勒令私人公司停工，你地d 仆街公司唔跟咁應該係去屌你老細而唔係屌公務員

今次又真係唔關復工事
係班仆街回流撚搞出黎

其實無犯罪，過左試用差成點都唔會點既
咁你自己要諗下係咪真係需要頹到咁先
以aco計max唔升先15...
老左先入就無野既，後生既...邊夠使呀

呼籲
I am very thanks them 呀

又想在家工作，又唔想要武肺

除非香港「神人」連水（水務）都唔需要飲，廁所（渠務）都唔會需要去。

其實係睇rank 多過睇部門

同一個部門
Professional 會比Officer 辛苦
Officer 又會比一般職系辛苦

收得幾多就有幾多責任

不過有啲工種性質無得home office
好難立法

見過有幾個日日返工炒股
連基本打report或者印野都唔識
叫佢地做野就掉哂俾人做
講緊3-4皮一個月

book場呢d垃圾overpaid文職野就咪撚攞出黎講啦
仲有宜家封曬場
book條撚咩

你就on9
在家有撚工作
身邊幾多home office 公務員無嘢做

私營機構一樣會有游位，走到入去係佢本事或好運。

同意，政府完全冇做risk management

出事時完全冇配套home office

正

公司同事自己搵IT部整左屋企遙距公司部電腦，仲要俾我阿姐屌翻轉頭同時又要懷疑我地係屋企冇做野

聽講仲有公務員去左旅行

起碼出面可以炒人
但政府係人都知但又炒佢地唔到
佢地就真係一樣野都唔洗做
真係好運囉

Totally agger

明明靜左一排
你番黎唔緊要
個撚個剪手帶出街玩正一自私撚
又唔洗番工 要你係屋企十四日有幾難呀仆街！

隔離台成日嘈運豬處過唔到戶

老左先入point都未跳完就退休了。仲多數減住人工入，失業栽員撈唔掂至會轉

公墓員又放假
有撚home office咩

新制舊制無得比啦...唉
依家後生既 百幾人爭一個位，爭啲低級位仲激烈
舊制果時，政府想搵正常人黎IN下都無

依家入政府既，有幾多真係請你番黎坐，心照啦
比盡好多都係ACO/CA位先多時間Hea

公務員 有心考就fg開始考
30歲前入唔倒就bye bye

成日話私人工好揾過政府工記住survivorship bias

林奠作反了！！！

說好的復工呢？

屌，習大大都唔跟

全世界政府都無
因為政苦只係養廢物

又可以去行山bbq 了

on9 又唔係全部公墓員wfh 有柒用

個幾條友有新：舊制，仲有個好候生但估唔到乜都唔識做姐

Aco真係睇部門
識個大學fd日日做到死，成日ot
運氣唔同真係差好遠

係
但其實唔係政府高 係私人工低
又唔立法要私人公司加價

點呀依兩個禮拜停home office又屌，屌鳩個閪政府唔帶頭做
依家home office啦，又屌人唔使做
想點先
利申：我就無乜所謂嘅，反正我都無得home office

幾多？講出黎，唔好鳩噏當口爽

真
又要嗰個一出黎咩都識，有經驗
但係工時長，設5.5/6日，未計ot
人工又出得低

馬會快過政府 WFH2.0

做WM，3年內就有

跟你老母
再home office
人工都無得出

到底係政府福利好，加薪穩定定私人工西得滯。睇唔透

3X入最好
經歷過出面先入

申請商業登記證嗰d呢
所有香港公司都要有或者續期
到時公司銀行户口又會搞唔到

進出口貨物嘅cert

其實有好多嘢一定要政府先批到

世界好撚大 用唔着唔代表無

做少5,6年 人地升咗1仔你先由2仔開始

係外面西工，普普通通文員得一萬，入政府年年加有point跳

你人中龍鳳就另計啦，係出面做算

你睇下歐洲人工
就知香港私人工幾西

嗯嗯，感謝！

呢個世界就係有好多人
唔接受人係有分貴賤
日日係度批評不公現象
但又唔會自己努力爬上去
久而久之就會愈來愈唔理性

好撚多
屌你老母

你都係走先，好多公務員來緊

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

本身有機會
但最忙呢個星期

有部份有跟

其實我唔係講曬全部既
我自己份工做d野都受政府停工影響
但上次停一個月個社會真係正常運作
証明公務員生產力低到

抗爭嗰時唔夠膽罷工，武肺就第一時間做逃兵，成班中共走狗

一日唔封關既
做乜野都係無意思

Work from home 唔等於 Not working
人工照出
你吹咩

公務員又打飛機

可能佢哋都覺得just a flu，得亞洲人會中

做食環處都 home office 到呀！
照出糧！屈機

你唔番工可能對間公司無咩影響

銀行岩岩先取消完wfh

相信政府！！

掟左好多人落樓喎

好撚心啦邊有咁多老闆真係俾人WFH啊屌你老母

我間公司都取消左（利申：銀行業）

銀行界真心on99

利申：銀行業

唔撚停市銀行撚注定要返工

諗起強制隔離

如果在家工作到其實冇問題， 但似乎好多部門冇remote/ 工作內容唔可以remote。 工作內容就冇計，但政府出咁多糧會唔會搞返好d remote infrastructure, 比backoffice 可以在家工作？

仲要轉split office ,經萬一中招，每個department 都有人做嘢

回流班人一返嚟即刻爆
你唔學台灣完全封館，啲港豬仲以為自己百毒不侵出去旅遊
以為宜家出去好抵，去啲冇人嘅地方就得
其他人幾畀心機防疫都冇用啦

行山

台灣無停課停工呀。
佢聲稱0星社區感染，
但搵唔到源頭。

我個到直情大老細出黎摘名
睇下邊個有番

咁事實上宜家台灣啲醫院有冇爆啊？

食屎啦點呼籲啊？港資垃圾公司睬你都on9

咁係因為好多都冇ho咋

有爆都唔知啦，佢地連邊間醫院確診，
有幾多病人，用左幾多病房都唔會講。

佢哋連在家隔離啲人一出屋企即刻捉返去，call埋傳媒報導
每日記者會畀你問，你究竟有冇追開佢哋啲記者會先會講哩番說話

你無用果個服務 咪覺得無野發生囉
你睇下td 個post 幾多人屌老母

又有d人知根本唔番唔得 自願番去清野
你咪又以為人地無做野

井底之蛙唔緊要 但唔好沖出黎7呀ma

巴打識野.大陸公務員科長級真係無停過.初6已經取消新年假

因為佢地要政治正確，港澳既人咪係，
之後依家台灣爆左有堆佢地ddp既
又話唔好巫蠟人。

唔好咁天真啦

公務員都會俾老闆 "highly encourage" 你番工

一路都home office緊

on9
公務員班撚樣平時生產力已經低
今次咪借機話疫情照將d野 delay黎搞囉

講真，唔係針對公務員
但政府既效率低唔係第一日
一日有呢個垃圾政府，公務員都係廢
領導既唔得，下面會做到野?

仲彈性？彈性即係都係要返

你有冇睇佢哋爆嗰啲係咩人啊
又係外地回流返去咖
蔡英文已經同傳媒兜口兜面講諗緊行立會封關定用緊急法封啦

一句到尾，唔封關自出自入一定繼續爆

最撚搞笑就係連remote都冇同人講work from home
政府就係垃圾，浪費社會資源

垃圾政府
做乜都無撚用

佢公司有好多大陸人，人人都自我隔離，先可以放

ok明白曬

緊係啦
驚西咩

大把人未撚停過工

呼籲大家歧視呢班人

已收到公司通知WFH ，但唔係日日，係輪流

港奴死全家

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

公墓員全家早啲抖

爛泥扶唔上柄。奴得過你屌撚完死死氣返工？

攬炒啦 仲wfh 正苦快啲帶頭復工

WFH又屌，復工又屌？

咁難服侍

準備好行山了

一早封關封曬班留學生啦屌

佢個樣好懵，柒下柒下咁

強制home office
美國都要有75%員工在家工作
垃圾政府

唔明白點解咁既非常時期政府都可以Home Office. 唔係更加應該緊守岡位？

4月1 考車，又唔洗考

當初全面封關又唔做

而家就爆就想私人公司俾員工home office

啲公司老細會點諗

利申：打工仔

車我又唔洗考 康文處啲場不嬲爆肺炎已經閂左。 我都想問下 其實工務員對我黎講你地返唔返工 我都覺得無乜所謂 都係正常運作 其實香港公務員對香港有咩貢獻？

果期中國要咁做
777既妹仔性格實跟架啦

啲私人公司理鳩得你全面復工
係就停晒啲巴士地鐵綠VAN啦
再加過海隧道只限緊急車輛通過

唔好以為真係home office 政府講出黎呃鳩全世界 home幾日做個樣又係要返

緊急法？

私人公司表示
在家都就黎唔洗工作

合理

連登仔嗰頭話叫正苦快啲wfh
依頭又話公務員hea到又wfh

和類公共服務 (郵件、醫療...）
申請各類牌照 (婚姻、公司註冊 ...)
你唔洗用唔等於無影響
出嚟做嘢未 成個細路仔咁嘅

根本無POINT, 你要偏見真係講乜春都無用
叫你睇TD個POST 你又唔睇 一味話生產力低
回應人地個POINT又做唔到, 你自己個POINT又得一個

如果生產力真係低, 早2個月老師可唔可以準時出到糧?
NGO可以準時收到錢? 生果金可以正常咁收?
你屋企張水費單咪又係正常咁收到
咁生產力有幾低呀? 除左話人ON9就咩POINT都無 都唔知你小學GRAD唔GRAD到

小學生唔洗番工緊係覺得自己最偉大啦
自己唔用果D服務就話根本無用
到你要用果陣就話點解無得用 政府正垃圾
不如又諗下你個廢物小學生對社會有咩用啦

見過寫到唔俾佢跳pt

戇撚鳩我做野做撚左咁多年依家m grade. 小學生 問題係我無用過你地政府啲服務 屌你老母 收我稅收我差响 比撚曬啲黑警 ，我想話你地返唔返工對普遍市民緊本無影響

咁有大志，份工一定好過公務員啦，點解又要咁酸？

真

以為自己當兵打仗咁

人身攻擊冇用
根本公務員workload又低效率又低
你講個d野就係routine要做既野，吹到皇恩浩蕩

Remote control都冇學人話自己work from home
根本就大部分公務員係屋企鳩流流鳩hea
市民要既服務就話疫情關係延遲
咁都唔叫廢? 如果做到野，Work from home本身係好事，可惜成班大食懶廢人，成個政府都係垃圾

私人公司有冇得話因為武肺d野要停曬呀?
政府部門就可以講啦，話唔夠時間咩撚都withdraw

呢個咁撚廢既政府冇人監察永遠都唔會有效率咁做到野，浪費社會資源

普遍市民 = 你一個人

睇唔過眼交咁撚多稅俾廢柴政府，咩撚都做唔到

食屎啦！垃圾政府！

所有親人 朋友 同事都無受影響

我由年初五已經開始返，因為我果行唔停得會影響香港貨物供應。而且我哋所有會議都要強行用zoom，試問呢班公務員有冇咁做呀？

一句work from home但乜都冇既政府，你不如話自己放假算啦，仲敢叫人交稅養你哋。

問你哋點解approved 咗又唔出信，一句上司work from home簽唔到就唔出。

咁既垃圾工，唔係個個人想做囉。

仲有啲野係要返公司先做到。至多返少幾日。

好撚憎依d on9仔，有d仲要唔係高職位之前公司條team個head都講明唔想翻，係都要有d on9仔搏表現死都要翻，搞到全team都要翻

公墓完WFH即係唔做野啦
平時係OFFICE都又懶又慢, WFH仲唔大條道理唔做野

岸撚鳩, 咁人人都可以考黑警啦, 唔好屌囉智障

事實

你我要被逼返公司趕野
你估我想咩?
無得揀ga bo

電腦化晒啦咪撚智障

今年年頭4個月返2個月工之後同你講我一年加5-6%人工
同時間私人工炒人凍薪放no paid咩都有

乜有人羨慕黑警咩你想做咪做唔想做冇人阻止你。你選擇做狗唔做人唔通我阻你咩。
唔好攞公務員同狗比。唔該

林奠政府跟本無腦，上次唔係醫護罷工，都唔肯封關，今次接收外國回流香港人，又做唔足隔離，第二次爆發已經發生

講2句就起哂鋼純粹覺得交稅比一堆沒生產力既冗員放假出糧好無奈，香港地搵錢真係易

邏輯上有咩分別呀
只係人地殺人放火金腰帶
你地就係浪費社會資源 無咁大罪
講民主精神 公共開支要受市民監察 公務員做得唔好就要屌架啦
關人人可以考咩事呀

所以記得一蚊交稅
自己禁幾萬次都好
唔好比呢個仆街政府袋 仲要出糧比黑警開裝備同垃圾公墓員鳩官

首先我唔係公務員，第二，你搵公務員同狗係完全冇比嘅意義。第三，依加呢個情況停工係應該，第四，有好多公務員一早要返工，唔好話公務員冇用，爬下文都有好幾個公務員彈出黎講自己有咩做，香港有幾多野都係公務員做，運輸署、康文署、勞工署、學資署。
既然你覺得公務員唔洗做人工攞齊又穩定，咁點解你唔考先。平時就享用私營公司嘅福利，有起事上黎又話點解自己冇而政府工有。
何況依加林鄭停工關公務員做得好唔好有咩關係個重點係有班人屌點解你又返工我又返工而你有得停工我冇得停。最好係大家都要返工，大家都要迫車，咁就公平。
要鬧唔係鬧政府點解唔強制所有公司、非緊急服務停止，而唔係喺到嘈點解政府工有得唔洗返，仲要冇啦啦鬧公務員

不如叫地盤工人home office啦

復工又屌唔復工又屌
最慘有啲公務員上個月都返足

嘩 多撚謝香港政府班公墓猿

事實根本就唔會做到野，政府電腦唔會比你連到出街

關都唔撚敢封
又點會立法強制私人公司停工/home office

你行既路有路政處
斜坡有土木工程處
飲水有水務處
排水有渠務處
你一直用緊佢地既服務自己唔知
你覺得佢地ho冇影響係因為佢地根本冇ho

M記m grade？
你思想咁撚幼稚都做manager你間公司唔慌有好運行

問題根本係在於班冇實力又自私既廢老闆
政府都停，你唔係唔停呀化

連登連對手係邊個都未搞清就開始屌
根本就應該封關，全世界停14日

屌那媽，以前仲有口罩，而家要自備

你要運，點都有辦法

算啦巴打
呢度啲人係咁架啦
有啲嘢唔係擺喺佢面前就話見唔到，成日以為成個架構淨係得AO EO ACO
但係又唔理無論供水，渠務，醫療，教育，檢疫，交通，市政，郵政，甚至大大小小工程全部都要政府部門處理
上個月個社會仲運作到係因為好多緊急事務都要繼續返工，而且啲部門嘅back office斷斷續續咁繼續做嘢，你估真係關人撚事咩

之前訪問圖書館班友 話沒得借書極困擾
算啦連燈仔之前屌公務員wfh 唔洗返白出糧
好啦 兩星期前開始慢慢復工 私人公司都開始要跟
又屌政府做乜唔wfh 搞到個個要返工 條街勁多人
同開始鬆懈
好喇 以家又wfh 連燈仔又重複1
結論 wfh定沒wfh都係要被屌

佢哋真係太年輕，我自己做野有時接觸過啲私人公司職員，做野錯漏百出，要提返轉頭都不在少數。根本同做私人公司定公務員無關，而係細心嘅問題。啲人話公務員做嘢效率低，我又唔見得私人公司好有效率，公務員其實做嘢唔慢只係程序繁複，要跟足步驟去處理。有好多人會成日打黎催，其實催來都冇鳩用，俾你打尖處理左先咁咪對其他人唔公平？但佢哋永遠唔會諗呢個問題

被拖左成年糧，加返2019年通脹俾人屌，home Office又俾人屌，復工搞到逼車又比人屌。其實啲人有冇諗過唔係公務員福利好而係私人公司閪？根本而家疫情就應該停工

我私人公司下星期跟政府wfh
係你做間公司垃撚圾

彈你港共老味就有

佢想返咪由佢，我就留屋企既啦。

唉 真係明眼人一睇就知係考唔到定有大志

你俾人炒左，你間公司執左，都對我無影響

其實薪俸稅得幾多呀？年年又退返兩萬。
幾時去歐美揾食，交返40-50%稅？

你淨係交薪俸稅唔怪你

多謝唔怪我，你交左幾多億？

係咁屌果啲，不如聯署支持全面復工啦

人地恨不得你冇左份工
自己又買多層樓
你又可以點

你以為做完d野一定要比你feel到先叫做左？你真係天真
假設你公司今日炒左你 日後佢都一樣run到落去 咁就代表你冇價值、一直冇野做？ e d咩邏輯黎？

阿爺四月開始復工
你就話在家工作
林鄭真係大膽呀唔跟隨國家節奏

開返根本就係ON9

佢哋連為爭取自己嘅勞工權益去罷工嘅勇氣都冇
聯條毛咩
仲未計會俾嗰班因為政府帶頭WFH而決定跟隨嘅私人工屌柒嘅危機
利申：支持全面復工同巴士佬唔加班（亦都係得佢哋有吉士咁做），要瀨就一齊瀨

大撚把公司跟正苦去做特別安排
d金融公司個個home office、連百貨公司sogo都返2日放2日
我真係唔明你地屌乜 魚彈論得咁撚緊要
你份工冇得特別安排既 我諗你而家要諗既係 今次之後要轉工 而唔係係度酸

N仔都無得home office大打士氣，口罩又無屌你垃圾政府

講數字冇意思啦
收租都交17%俾政府養懶人

其實唔係怪公務員本身，有hea工有高人工邊個唔想做
係成個垃圾政府管理同制度問題養咁撚多懶人

同埋都係個句Home Office係德政
大前提係要做到野，連Remote都冇點做
開會又唔撚知用咩開，成個創科局全部垃圾

私人公司Home Office真係做到野，用Teamviewer remote, 用zoom, Microsoft team開會

不如你話我知公務員點home office
我知既識既如果係home都係鳩流流鳩hea
當然有人都會自己番office,但整體都係浪費社會資源，服務唔到市民

Home office 淨係有webmail都已經做到好多野啦

你識既唔代表全部

你老母
你唔好戴口罩日日搭巴士逼地鐵番工
同啲死鬼佬打車輪咯

我地有工作，係在家工作，比較彈性少少。
同埋知唔知點解社會正常運作？因為我地在家工作都可以保持效率（講緊非黑警既公務員）

唔好理班兒登仔
有得比佢地考果時又唔考
朋友做緊ACO幾嘆
係屋企home office左成個月
(多野做嫁)

睇部門咋，有啲政府部門都要返足五日

呢個啱 直情係去留大測試黎
無特別安排個啲可以諗定走人

睇Netflix 打機多野做

有ot唔係好事咩
補水和味

心水清

唔肯講出口
其實行動上係撤回

我覺得係有d大公司自動波叫人wfh返
政府先迫住跟機

人唔笑狗到吠，講2句就一堆公僕衝哂出來話人考唔到，做公墓完都想笑人

真，嘈得嘅多數係做啲蚊型垃圾公司

睇下幾多人爭一個位
幾多大學生連ca都搶住入

公務員係成個亞洲都係搶住入
香港人比起其他亞洲人特別西既係 口裏說不 身體就好撚誠實

所以好多部門首長都唔跟，大把公務員下星期照返足五日

果班垃圾係社會no stake

光環已拎
林鄭理鳩下面開唔開工
最緊要係deadline依舊 你自己死掂佢

緊急法去咗邊?

疫情過後又一輪升職潮

我公司而家都無探熱

屌就應該屌政府同屌公司，點會屌員工

補水？ot有錢㗎咩？

咁係你公司問題 cheap如pccw都有特別工作安排 你係咪應該襯e段間候諗下 你間19公司值唔值得做落去？

李嘉誠.jpg

有無其他cs巴打一樣

咁唔滿意咪辭職唔好做囉

d大公司自動波？你真係發緊夢 你睇下sogo營業時間就解釋左一切

在家工作又去撚哂行山，

公務員最好就好似坐監咁，單獨囚禁

我個部門下星期得兩日home office

利伸：公務員
我由第一日林鄭宣布home office之後就開始隔日返，從無間斷。

政府好多資料都要access公司driver或者server先睇到，更莫過話有cs成份既工作，所以話公務員可以wfh係天方夜譚。

不過自從實施左隔日上班之後，發現原來我地部門工作效率optimizied之後，其實可以直接炒1/3人都運作得好暢順，姐係好似樓上話平時係3個人做一人既份量。

最大既領悟，係今時今日政府仲有好多野仲係manual, 好多野根本可以電子化，只係政府為左要養一堆懶人而唔肯深化改革

咁不如你駁下 有啲咩政府服務 我要用 我屋企睇韓劇個呀媽要用 係外國個表妹要用 我做生意既老豆要用 又或者係我啲日日朝9晚7既同事要用？ 我淨係知水電要比錢 要交稅交差餉
一闊三大 屌你老未 住公屋新移民綜援撚咪用得多囉 我請問享受過啲咩。依個post 咁多所謂公務員 叫你地講多句為香港人發聲 我睇怕都係緊張飯碗多啲啦

你行條路都係路政啦
你係咪成世唔出街呀
你老豆搞生意要公司注冊咪又係去政府部門注冊
你表妹去外國讀書出入境都要去入境處啦
用唔著

唔好俾政府呃，今次好多部門都無home office

有撚用咩屌你老母

原來公務員對社會最大貢獻係借書

睇下你有幾A字膞炸
邊個話啲工作唔可以御黎御去…
就係高職位先比低職位做

其實究竟要針對我地到幾時
我唔想嘈交
但我依家諗番起我既工作量
跟住日日上連登就個個話我地浪費社會資源
我真係條氣開始唔順

玩死 NGO

呢個講法咪中肯

絕對無意針對人
但而家問題係你有班同事要拎d低級論述出黎loop
點解人人都可以考呢個事實可以合理化公務員體制效率低下同之前傾既overpaid問題？
根本完全講唔通。

一講到呢句有班人就話以後做藍絲算架喇

overpaid係間公司問題 點解係員工負責

我無話員工負責啊，但如果員工因為自己薪高糧準而唔肯正視呢個公共開支問題，仲要爭住幫朝廷辯護，咁咪要筆伐囉

如果你地對僱主保持一個持平具批判性既態度點會有人屌
但事實唔係，你睇呢幾個post大把人放工護主犬上身

有命升再講

因為呢個原因，你成為被開刀一分子，是否無怨無悔？

重點其實係點有一套機制去評核公務員既工作表現
如果公務員既工作表現係高既
我唔認為有咁多人會覺得overpaid

另外就係香港既勞工權益確實過低
私人工既工作量不比我地少
但得到既薪俸福利係絕不合理

唔係公務員overpaid
而係當私人工薪津福利過但既同時
政府入邊充斥住一班混食等死既老海鮮等退休食長糧不事生產但佔據左合理薪津福利既位置

但講真
有幾多等食長糧既會上連登
屌我地班同樣俾佢地餵緊食屎既新仔有咩用

會唔會係你underpaid而唔係cs overpaid呢？
我接觸d contractor，人工唔係同我差唔多就係高過我

又loop, 真心想分析就睇返之前講公務員人工個post, 係到唔重覆

我都係講我見到既事實
我入嚟都跌左10k人工
你話真係overpaid？我又唔真係唔覺

爆到咁 好多部門都仲叫人返一半人以上
說好的回復3月2號前?
又話淨維持緊急服務。。。

仲叫私人公司跟，真係笑話

咁咧啲係規舉 係法律 講得好聽係法律難聽啲係你逼我做 我可以出入境唔經入境處 公司可以都唔想註冊 問題係你逼我架嘛

巴打做左幾多年
估計你意思係入政府工程師

你唔經香港入境處出境
咁其他國家又點放黎入去呀 有學校會收ii做學生？
另外飲水排水同行路呢 你又唔做？

用得著又話逼 用唔著又話公務員廢
全世界都有移民局入境處架啦 你唔話個世界逼你？再者 公司可以唔註冊？咁啲車都唔洗行車證啦屌

做左年幾
唔係工程師
不過係其中一個最少人既職位
再講就自爆所以唔講了

professional rank 工程建築規劃測量
不離呢四項
少人既話唔知係咪園境師之類啦

但如果你熟行程，應該都知以上四項除非本身做client, 或者consultant/mc有十幾年up
否則政府pt32一定贏到仆街

全錯
唔係呢d，我嗰個位係仲少人過呢d

咁坦白講 巴打你跑輸出面係少數情況姐.
我講個堆野，加埋無10000個位都起碼成5000個，政府工種高人工過市面同類同資歷工種50-200%

屌
又有得homeoffice係屋企訓
出賣良心嗰啲真係好福利

放心 大部分都要返

係,我間公司都有兩三個
搞到我日日home office好似好hea 咁

唉 家家有本難念的經啊
比舊老細拉住無得升咪走入嚟過下冷河
可能遲下又會走返出去

唔係，中資好多都跟，反而港資未必。

乜政策都唔洗plan
呼籲就搞掂
呼籲人捐口罩俾政府自己唔生產唔採購
呼籲人唔好出街
呼籲補習社收皮
呼籲隔離人士自律
屌維園阿叔都識啦
個個幾廿萬一個月做9upper

專業佢個屁。